港父支持人獸交

何君堯：同婚？Over my dead body！

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友失晒常性

咁佢都想同女人扑嘢嘅

獸父

曼狗拎來屌 不是人人皆知？

出現了

但聽聞你會賴狗閪

咪ff

反社會人格

佢想同另一伴結婚

著返件衫先啦

笑西

好撚變態

佢屌開狗乸

又係呢條撚樣

想同佢交

25